［街坊資訊］北角探子報告

自推

和理非去ICAC報案

知道大家出面仲戰鬥緊，希望幫我推spread出去比各位聽日會黎港島東參觀嘅朋友，thanks!

推

最好沿電車路走 有港連城商場同新光戲院地鐵站 但唔好行單 小心福建幫

幫推

唔好意思 阻到你睇post
聽日去深水埗嘅入一入嚟

「 真 係 好 撚 想 同 你 哋 割 蓆 」

幫推

有冇車係北角行？

聽日好大機會無，所以要計劃周詳

PUSH

北角警署對面就係呢間

今晚茶樓堅多左好能多精壯福建佬大隻客家佬

所以請大家一定要小心，注意安全

推

聽日深水埗

Pish

push

Citiplaza的士站已封

推上熱門

希望大家出發前可以睇睇地形，今晚時間有限我無寫往北角方向嘅地形，主要原因係，假如大家由維園推進，北角方向嘅路會全線佔領

推下
見到連登巴絲會入
希望大家安全

北角人推

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

唔關事，暫時搬左去太豐路

三毛叫人去北角
大家知道點做啦？

[重要置頂]睇下抹黑立場隻三毛教我地北角應該點樣做

Push

即喺話到時上寶馬山喺唯一出路

百福花園私樓黎，細個（十幾年前）貪玩入過去上山，我怕你聽日未必入到去

太古城一帶鐵欄燒曬焊 北角果邊應該都係

太古城會唔會係一個可行嘅地方？
鰂魚涌公園嗰度Shortcut去太古城，太古城有商場同埋花園平台嗰啲都係私人地方應該啲狗冇咁容易上嚟

救命呀，我比5毛圍

係，打錯左，sorry

聽日去北角唔是唔得 請不斷高呼反對福建獨立

[重要置頂]睇下抹黑立場隻三毛教我地北角應該點樣做

多謝巴打，由第二個角度睇都係伏

太古城好似圍城咁，易入難出，唔熟路就更麻煩

去到太古城 = 安全
Swire管+無政府建築物 = 無狗狗

空城計

太古城班食蕉絕大部份都係退休狗嚟
唔好諗住入嚟散得到
乜閣物閣都貼咗
私家重地
閒人免進

lm

有用post要推

收到風高尚住宅區、公屋保安加強晒，非住客都當暴徒，改晒密碼拉晒閘。

我係個北角人
唔計對方點安排人手
簡單咁分區
北角太屋係鰂魚涌站
太古站同炮台山站街坊比較正常
北角站八成都係賤人
要走盡量向太古方向 （唔推介最海邊條路向西灣河，因為萬一遇犬只有突破或比犬咬）

加多句，可以搵下蔡議員辦事處既位置反映民意😎

push push push

睇定先！

北角居民建議唔撚好過黎，呢邊唔係有福建幫，根本就係福建主場

- 不斷擾敵，放風幾多千人萬人過緊黎
- 拎住紙/banner反對福建獨立，駐留炮台山做足文宣先
- 玩挑釁然後後退，逼對家衝出黎

漏夜運左好多車搭棚既竹。靚同有顏色。

北角居民今日個個潑水落街 希望佢地唔係想聽日淋尿

北角真係好藍，住附近聽日真係唔敢著黑衫

我好明白，一開呢啲post，實會有好多「消息」、「風」，黎散播謠言，老作吹大，聽日會點我唔知，大家應該點做我無意見。我嘅任務係要話比唔熟路嘅巴絲知，聽日你可以點黎，又可以點走，革命唔係請客食飯、更加唔會一蹴而就，大家一定要謹慎同小心。頭腦要冷靜、內心要穩定。

北角福建佬副本之應對策略 集中討論

下面個5個訴求文法表達係唔係有d怪有問題

去太古得唔得？？

所有去北角嘅入嚟！！我要保你哋平安！！

樓上有討論，請爬post

今晚好多警車巡邏，同埋有紅衣人！

Model, Man Hong

香城online更新3.0 隨機版！

結果係鰂魚涌可以的話走去太古方向，太古係深黃。

推

聽日去幫福建老竇老母教仔

叫䆁放賴昌星好過啦。佢係福建人心中喑地英雄

希望炮台山街坊過到去幫手

唔見左右殯儀館啲狗應該唔會 衝入去

聽朝再麻煩各位街坊幫手，睇下環境fact check下，我都會keep住update大家

推
北角觀光客請小心

咁高風險
好似唔值得入

幫推！

祝聽日光復北角，武運鏗鏘！

Btw東區唔同地方已經有工人凌晨靜雞雞痴實d磚頭

西灣河都有桿，果邊都有狗處

鰂魚涌一帶一旦商廈同食店都落曬閘，基本上係冇可以安全躲藏嘅地方，希望各位小心

各位手足聽日參觀一定要小心

1. 模範村 健康村一期都係公屋 好多管理員都可能會幫狗 健康二期就好少少 因為居屋 但都唔太安全 因為一期二期嘅看更好似係互通 姐係佢有時會翻下一期 有時會翻下二期

2.如果班狗清起場上黎 可以撤嘅路線實在唔太多 英皇道嗰個位實在太多位可以比佢地包夾 學樓主咁講 唔入健康村一期 但經過佢地上山 然後落翻去炮台山 天后嗰邊

如果繼續東行就一定唔可以 因為手足一定冇路走 而且嗰邊仲多廢老

利申街坊
樓下管理處已經出左通告話住客要用八達通入閘

光復香港 時代革命

留意返西灣河電車路有港島東交通總部
已經封晒水馬 搞到條路好窄
佢地出車去鰂魚涌同北角唔洗10分鐘到

如果走海旁 西灣河一出係水狗總部
除非你識路兜返去太古/公園出
否則唔太建議行海旁

8月5果次應該都知北角狗屋果個位死路黎
返北角有福建佬 向前得條英皇道仲要比防暴封左
最後大圍係行鰂魚涌c出口
但一封都係會死 得返海旁

而且據我所知東區去到柴灣都痴晒地磚...
所以各位手足小心
港島東地型唔似九龍咁多路走
一定要熟路

唔建議大家聽日去北角 但係想講如果喺新光戲院向山方向一直行入內街 會有條長樓梯直上寶馬山 如果有邊位巴絲某日突然想喺港島行山 又唔想經百福 可以試試(不過真係好長)

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

推
話立場奶共三毛叫人去北角

北角福建佬副本之應對策略 集中討論

分析post

弱智咩，無啦啦走上山，幾百級樓梯
跑落筲箕灣都冇咁嬲

Up

中產城都出咗通告

地庫

係新光個位, 直落地鐵站算啦

互推

文宣圖 直接攻屋邨

光復香港 時代革命

你聽日全日報告你望出街見到既野

希望聽日手足們繼續be water
唔好亂退 唔好騰雞
加油

仲筲箕灣? 跑渣馬咩

鰂魚涌去到模範村個位好死，得海邊同電車路，手足如果逼到黎呢個位一係衝入狗鐵站，一係真係跑得快好世界跑至少500米去到鰂魚涌a b出口嗰邊先會有多返啲細路行。例如太古坊，市政大廈邊轉上山/轉上南楓可以去康怡駁返去太古城。再唔係轉入太古城公園(記住係鰂魚涌公園1期，2期係殯儀館隔離)跑返入太古城入狗鐵。
住東區以前都冇諗過港島咁難打，唔係山就係海邊，大商場又少，基本上冇英皇道(電車路)狗鐵就定生死。

up

寶馬山可以行郊野公園

簡單d講，即係聽日集體行山？

推

［香港警察入一入嚟］有幾句想同你地講

推到大家都睇到
由其係伙記

85果日夜晚有狗車係寶馬山落黎
佢地有機會擺車係消防局
上山既話要小心

stand with Hong Kong,fight for freedom

今日做左一日和理飛，有感而發

傭人自擾
香港人要光復何處，妖魔鬼怪都自動消失

網上5毛可影響你
現實中5毛不會存在

老細物業係太古城 嘉亨灣 藍灣 同北角新樓，醒醒定定踩過界冇運行咋

P

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

幫推

知道，手誤，抱歉

班廢物福建佬黑社會呢？

個街口有狗好似實Q咁守住

北角站每個出口都有狗

鰂魚涌站C出口，健康西街都有狗

推資訊post 集中啲

唔好再做灰姑娘

尋晚有人係狗鐵趕尾班被捉到

如水轉場 不是 戀戰磨蓆借口

明園西街口一架狗車，路口有便衣

721元朗恐襲

警黑合作 警署落閘
999唔通 無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追問插問

大家copy and paste pls
每日改第xx日

Keep push to keep this at the top!

書局街 英皇道交界 有綠衫有便衣，起碼十隻

721

港運城束健威 唔覺有狗

[重要置頂]睇下抹黑立場隻三毛教我地北角應該點樣做

👍

ICAC星期日唔開

總部24小時㗎

成個北角條街都好多講鄉下話嘅人
僑冠大廈 好多鄉下話人出入

13：33 幾十個身上貼住中國國旗嘅人 由新都城百貨果面橫過英皇道入左僑冠大廈

直情唔好去北角，繼續搵地方突襲

期間有防暴警企係華豐門口

67 左仔大暴動，英國人都知華豐係戰略要塞

北角福建狗已準備高空擲物

［福建同鄉會打到黎］
8月11日：網絡流傳福建同鄉會長今日會血洗北角，有市民發現自己所住物業天台門無故俾刑毀，更放置10多箱空啤酒樽，似乎想當遊行市民到達北角時高空擲物！

開個新post
另外黎張地圖邊度搵

巴打整的

之前追蹤D 3毛全部都叫我地去北角
今日北角一定要空城計,
等佢比錢請人黎無目標打，
邊個吹雞去北角
一係鬼一係on9

推下先

［街坊資訊］北角探子報告（即時更新）

呢個post有啲地打錯左，開新post已經更正
樓主即將落場，請大家移師新post幫推幫更新，謝謝

頭先睇立場
北角好似一切如常, 照開鋪做生意
好似暴風雨前夕咁

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

［大整合］明天活動依舊多姿多彩，請大家繼續支持

———————— 光復香港 時代革命 ————————一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、查警暴五、真普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721警黑合作

蘋果live見到英皇道港鐵出口廢老掛國旗, 軍裝企隔離
唔知精兵收埋係邊

人流少過平時, 有D 舖頭/餐廳閂咗
連健威商場裏面都有舖頭收咗
氣氛好凝重

鰂魚涌C出口有3隻防暴狗

東區路邊d垃圾桶好多被消失左.....